【好熱】出街會飲咩消暑？

自己帶水
有時會沖支齋啡雪凍拎出街

都係飲水

椰青水

綠豆

西瓜汁

冰水

冬瓜茶

津路

許留山 芒椰蘆薈爽
又酸又冰凍 夏天飲真係一流
但一定會去平個d分店買
有d四十幾蚊杯 專劏遊客

諗起就想飲

水果茶

礦泉水

凍野好傷腎

係， 但夏天真係好熱

羅漢果茶

醇茶社普洱

支裝？

涼茶舖
支裝、外賣杯裝都有

凍定熱

兩樣都有